華倫西亞開季以黎八場波只贏到一場

咁魚腩都踢歐聯 今晚九成九又做送分童子

燈得好

希望曼聯輸

即將贏第二場

西維爾上年贏完獌狗唔知連續幾場不勝

燈

蓋清想燈幾次先夠

西甲廢隊，主場食硬佢啦

點解一定要話佢贏得8場贏得1場?
倒返轉睇其實8場只係輸左2場

佢仲要岩岩先開齋
姐係佢頭7場冇場贏

客觀事實

咁垃圾？

暴聯盃賽不敗呀on9

你當奧脫福係咩地方

聯賽盃？

2-2

蓋清出名係利迷

加美路太廢